the ballot or the bullet

第一次po野。錯規矩嘅係度講左sorry先。

琴日企左出黎，後悔冇留守到最後
示威期間，聽到有人話古有和平使者馬丁路德金，促進和平。
笑左
所以話歷史笑到最後嘅人係可以改寫歷史
的確，馬丁路德金貢獻左好多，但係最落力嘅，一定係一個叫做Malcom X嘅人。
佢極力遊說人們要去自我防衛，更加應該以適當時候應使用武力（講緊人們，唔係狗狗🤡)
佢曾經演說個一個標題為 The ballot or the bullet 嘅演講。
附上link 一條
香港人應唔應該跟？被標籤暴民嘅大家應唔應該做返暴民應有水準？
自己判斷，歷史冇對錯
但係推舉自由嘅一定勝利